買二手bmw係咪好多野整？

想買bmw二手 不過係咪好多野整？
二手車其實係咪唔好買歐洲車

2012 118i點睇？

多過豐田康打就一定架啦，不過唔會好多啫啲車咁新

F10, F30 已經少好多野整

係